打飛機政綱

1. 所有移民香港人士需進行背景審查+廣東話（應該正名為港語）及正體中文讀寫測試。
2. 對邊境地區（元朗，上水及其他接近中國的地區）經濟進行管制，指定範圍內只許擁有至多兩間藥房或金舖，且禁止對本港顧客有所歧視。
3. 嚴格限制訪港旅客數量，不論地區每日至多為香港總人口0.5%。
4. 在中國建立香港貨物購物城，而非在香港。允許本港製造商的貨物免稅出口至中國購物城，減輕香港遊客壓力並且為香港創收。
5. 愛港者治港。 香港市民有權推翻一切賣港官員，或對其進行問責。
6. 任何大型投資或發展計畫均需獲得全港66%或以上市民實名登記支持。反對則無須登記支持

如果係真就好

但我講真第四條有得諗